西遊記之孫悟空三打白骨精

師徒四人在西行的路上，白骨精為奪唐僧而巧設圈套，被孫悟空識破，屢次受挫。唐僧卻誤會孫悟空濫殺無辜，將其逐出師門。白骨精趁虛而入，擄走唐僧。悟空聞訊前往營救，徹底擊潰白骨精。師徒冰釋前嫌，重新上路

有著褲

女兒國爛到飛起

第一次係未睇

其實孫悟空舊雲嘅設定
可唔可以載人一齊飛

我都係第一次睇

第一次睇

36隻

隻老虎真?

全盛時期西遊記系列 一年可以拍幾多次

真

隻老虎好慘

馬呢

yes

幾大隻

我以為我聽錯

屌你呢個郭富城搞到成個家英哥咁

同朕check下

靚仔，冇挽野啊

去印度識番兩句英文傍身都要嘅

真架

屌啦郭富城拍套咁既野

江華呢

蝦餃仔呢

kelly

天兵神將邊個打贏過孫悟空
1. 二囊神

陳慧琳又出黎派流心奶黃月餅

郭富城黑歷史…

發哥都替王晶套垃圾賭城風雲啦

唐三藏好靚仔，
成套戲膠膠地

挽你老母閪

係咪膠戲

係

唔係飯根

明明記得之前有套佢做牛魔王

佢之前開過個奶支post 一早block柒咗

城城有咩痛腳俾支那攞住要拍套咁嘅野

唱經，睇到好尷尬

最後孫悟空用多重影分身打 白骨精既 須助能乎

葉問做悟空

呢套係同一個系列？

好似係

臨兵鬥者皆陣列在前

一陣有個賊好似係賭俠裡面個大軍嚟

套戲畫質好大陸
係咪無線先係咁

冇lin既

屌你魔戒呀

D魔法仲勁撚過甘道夫

D 特技係 不過都好勁了

好大波

把聲吳君如

大軍咁就死咗

上電？

成隻催狂魔咁

土耳其城堡咁 邊忽似大陸

大波呢個設定做乜8

仲以為Harry Potter

三隻妖拍到好似聊齋咁

好似哈利波特啲特技

其實將西遊記當係魔戒咁sell俾鬼佬係咪有得諗???

魔鏡

瘦底大波

幾夜瞓 都可以kit住靚靚

d地方都好撚西方

反中叛國

大鬧天宮已經成套魔戒咁

咪拍到宜家咁

D特技好高質👍🏻

唔同宇宙？

西域吖嘛

第1下個feel都諗到魔戒

燈神

任何人?

8戒呢

無剃鬚

出左場啦

成套野都係廠拍

卡通片到

淫賊冇佢份

完全唔識欣賞咁既風格既西遊記

屌 原來佢就係

麥包

睇慣黎耀祥

麥包咁勁嘅

啲對白好低能,係咪俾小朋友睇

Kratos?

賀歲片黎架 當時

阿拉丁係沙僧

豬八戒獸化

雷茲？

雷之 悟空 豬女隻豬

孫悟空識法術仲要玩格鬥?

唔講真係唔知係著褲

取西經確冇得頂 悟空總不會赦

雷茲唔夠悟空打

原來沙僧係羅仲謙嚟

屌我都啱啱先發現

任何仁

好似係wo

李星 唐憎skin版

個時羅話跟郭富城學野

本身八戒同沙悟淨都好打，tvb 嚴重軟化

做唐僧係咪可以仆哂佢地

d白骨女個個都

1係咪大鬧天宮？

被榨乾

骨都有溝

白骨精咁大波

點食先

郭富城為咗買車定溫女
要奶共奶成咁

妖同魔係咪兩類

中午

好似差唔多時間又有套郭富城做牛魔王？
發哥做玉帝，除左cg差啲之外都勉強可以接受

呢個唐3藏完全無說服力

套野啲鏡頭睇到好暈

麥包好大隻

配音好過癮

啲gag位好撚尷尬

大陸人有咩識？

西遊記拍左幾十年都唔厭，從小到大睇電視電影都長拍長有

Agger
嘻皮笑臉
完撚全無佛門弟子嘅味道
個悟空仲認真過佢

屌西會唔會厭一樣

唔好話俾我聽係俾個蘋果唐僧食

呢條撚屌五毛話好睇
大家可以考慮吓先

腳

郭富城除左矮符合角色呢點之外 唔知點解會搵佢扮孫悟空

成個燈神咁

佢扮豬仲肥過做番人

瘦先啱

八戒係咩演員

個圈咁細

好撚尻

閪遊記=屌西？

其實印度d宗教大撚把呢d故事，誇撚到癡線
咩濕婆，屌佢老味
連埋佛教成個set咁sell左黎大陸，大陸d矇閪信到十足

好悶，如果入戲院實訓

諗起馬車

貪錢

大陸d特技同鏡頭好撚為做而做

睇呢part其實睇到幾炆

你徒弟法力咁高，你又明知大把妖精𥄫住你，好心你就咪走出個圈啦。

蠢人唐三藏

太單純

由得佢地俾人食啦

左膠代表

啲特效

唐三藏心水咁唔清

悟空永遠都係被師傅誤會
之後唐三藏同剩返嘅兩個徒弟搞唔掂啲妖
悟空就心軟出手救
無限loop

以前細個睇TVB 已經好憎唐三藏
成日都唔信個徒弟,真係睇到好燥底

D垃圾 之後咪又係要搵大師兄救
記住之後唔好叫人救你班垃圾啊

仲要講極都唔聽
獨人皆醉
但佢仲醉

人有人阿媽

講埋啲on 9野

西遊記=佛教拓展地盤既博奕戰

其實點解要拍依part? 明明依part越睇越炆

做完啦,
有好多輯 套野

都係周星馳拍得最好睇

唐三藏做得最好係咪江華
騎尼就家英哥

六小齡童最好睇

唐僧定過枱油啦，做下戲扮傻仔自製多啲劫難，快啲完九九八十一難收工

孫悟空原來打過打過王晶

打過黃晶

ICE 啤酒同 jolley sandy

好似安祖連那朱利個黑魔女

MILF

點解而家大陸d戲要咁多特技，好刻意over左

白骨精煽風點火

沙僧係羅仲謙？

鞏俐啲氣場

好正

上一集係葉問做孫悟空，城城做牛魔王

我記得呢集係好似ironman咁飛d甲去孫悟空度

沙魔

悟空扮緊

佢又啱喎

講得好

佛系取經

食唐僧嘅指甲頭髮老泥係咪都會長生不老？

性僧

成套野最啱聽呢幾句

開始最煩膠果part

沙僧好似ryze

由佢死咪算

呢個聖僧掛住教訓徒弟都冇諗住救個細路嘅

有刀wo

自己徒弟有金睛火眼都唔信，由你死算啦

另外兩個徒弟都講到咁
都食古不化

左膠

睇到好撚燥 個國王講得岩，唐三藏冇孫悟空根本咩都唔係

成套西遊記 最柒就係個唐僧成日都係自以為是

垃圾左膠

由佢俾啲妖殺啦 救佢都嘥氣力

唐憎=連登仔
活係自己世界

國王講既野幾有道理 唐三藏真係天真到on9

死撚左佢啦唐三藏 唔信你徒弟份人都信下佢對眼啦

唐僧=公屋仔
活係自己世界

唐三藏 ≈ 東涌居民

最垃圾係菩薩 有事都唔出黎幫手又唔解釋 on99垃圾傻系廢老先信佛

唐憎真係柒撚懞懞

點解會咁多人屌 未睇過西遊記？

乜得呢個唐僧咁多情感

記得無線拍呢part都做得幾好，趕走咗張偉健，最後黎耀祥一條友打陳妙英，比張讚有志氣

啲妖唔係菩蕯徒弟咩

點解冇人劇透

睇一次嬲一次

中國古時已經有superhero

睇一次屌一次

唔知有冇記錯
Tvb版唐僧趕走孫悟空果陣係咪仲講咗風涼說話?

打面呀！

豬仔勁嘢嚟 話哂天蓬元帥

林海峰黎概

張偉健版太正
Tvb幾時先再有佳作

都係果d悟空你好自為之咁

黎耀祥就應該有落并下石串幾句

大帥哥

食就食啦 咁多野講

鞏俐啲表情似足熊尚善

仆街 白骨精都講到到咁白你唔愧疚怪錯趕走馬騮架咩

陳慧琳

西遊記根本唔好睇
最憎唐三藏

佢得廿零歲

屌又啱喎

江華先做得最閪 明明救佢都唔比殺人

廢青

大愛左膠先驅

和尚仔完全無愧疚趕走悟空

睇西遊記最炆係睇死左膠唐僧
悟空好慘

仲記得個時張流眼淚 跟住梁漢文話係咩悔改既眼淚 但係張話係斷絕師徒關係既眼淚

除左cg仲有咩睇

個花果山

老沙無雙…

戰神

white Walker

winter is coming

盗墓迷城?

都係周星馳西遊記版本最經典
已經入曬腦

觀音咁樣解釋反而覺得馬騮仔先係道理
真相喎..

真相先最重要囉

其實我反而覺得啲gag搞得唔錯
西遊記都拍到爛睇到爛，如果再正經拍，一定好撚悶

左膠思想

粵語配音仲好笑d

iron man

ironman 老孫

IRON MAN

ironman

仲乜抄人

範圍技

Ironman

咁似Thor

發覺所有拍出嚟嘅悟空，造型同行為舉止都好似張衛建做藍本咁

Map炮

啲鬼佬睇到: wtf

好似雷神一落場就清場

avg 3雷神返地球掃場都係抄呢幕

ironman抄到爆

點解吸咁耐都唔死

好似thor 拎把斧飛黎地球救復仇者

monkey man

都食咗三分一咁

打到bvs

咁

件甲好柒

iron man打鞭狂

呢套野CG有水準

屌你老未marvel抄9我地

D打鬥垃圾到

鞏俐造型唔錯

同雷神第一集一開波段雪地戰好似

Bring me 白骨精!!!

龍珠式戰鬥

唐朝係咁上下

你又抄我 我又抄你 嗰陣marvel都有抄火滾撚樣

真係似avg3

進擊的巨人

須佐都出埋

OO戰隊 d套路

多重影分身

仲有白骨精開須助

佛法戰隊? 打完敵人會變大再打過

猿飛vs須佐

笑到停唔到

屌你區區一隻白骨精
咁撚勁又巨大化又白骨兵團

Feel 到君麻呂無死 大概都可以用骨整隻須助

呢套我收貨wo

操蟲棍

等睇天照

和尚仔一句sorry都無講

God of war 黎

有少少從進擊的巨人取經？

須佐

屌孫悟空掹毛啦

做咩自己唔變大， 支定海神針又變大

你學72 變有乜用，最後都要埋牙肉搏

幾好睇其實又

你老味神力

屌你真係抄火影

dr strange 又抄

咁你可以睇下郭子健套悟空傳，果套幾好

火影真人版

多重影

IRON MAN 3

勁，pkmon XYZ 小智忍蛙

鳴門二千連彈

多重影分身

影分身

多重影分身影到師傅咁點 ？

老孫連彈vs須佐能乎

抄埋dark souls 3

rider kick

屌 rider kick

撞到師傅

鳴人 vs 助佐

Ka kin fun sin lu ju jut

一陣上網睇埋女兒國

其實隻金箍棒係度擋緊咩？一直係度轉

Dr strange

幫師傅擋骨

兩套野係上下集？

想聽佛組講呢啲

如來神掌

2 3
好似係

有冇令？

嚇撚死班鬼佬
我地中國幾百年前就已經有avenger

成個系列係有8集

好似有三集

第一係大鬧天宮 子丹做

呢集第二

第三女兒國 好似幾個月前上映

自斷經脈

情願灰飛煙滅都唔想俾你煩住

但第一集甄子丹做嘅話，連角色都唔同，好難當佢有關連

其實點解唔一早變大枝棒打佢?

講故唔好駁故

支定海神針幾好用 上網有無得買

好似星爺監製個套好睇啲

為左一隻妖連經都唔拎

正呀 咁樣取經真係快好撚多 thx！佛祖

gay佬愛情故

第三集

我覺得呢集既孫悟空係最成熟最重情重義

好撚gay

仲出埋金探子

爭好遠

起碼星爺果套你睇得出拍果個有諗法有野想表達，呢套只係CG加求其打鬥

今日雙11你冇淘咩???

一生一世！千秋萬世！

一棍 轟落去

和尚叫人殺人???

悟空不嬲最正常，有能力又會行動

最衰係高層有能力又唔做野 （如來，觀音）

重要跟個空降既二代 （唐僧） ，淨係紙上談兵

金探子

哈利波特金探子？

金蟬子喎

師父死咗都要pk

唔係好明點解師傅要死

出動end！

個觀音好靚

Kelly

隻馬好慘

已經好過 之前出個D 西遊咩咩編個D

咪係

經典西遊記音樂

音樂咁日本feel

由孫悟空擔旗咪好，應該好快可以去到

其實又唔差
只係張偉健版太深刻

其實好on9
為左送條女去輪迴, 算唔算動左凡心

個倒影係咪見到悟空已經無左個箍

岩岩死左就咁就救返

葉問好睇d

係見到光頭佬唔係石係人

呼應番三藏之前講悟空要解心入面既箍

去睇續集

呢集重女

師傅動凡心
同女兒國國王結婚

d大陸劇乜都要變大變怪獸